當世界都向淋病學野，你能夠做什麼？

沒有最痴線，只有更痴線

為WW3鋪路

呢度幫手做正事：
行動post

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽